
2013-08-23T15:52:0Z
politika
CHP Genel Başkanı Kemal Kılıçdaroğlu, Ankara'ya geldi.   Irak Başbakanı Nuri el-Maliki'nin davetlisi olarak gittiği Irak'ta çeşitli temaslarda bulunan ve ziyaretler gerçekleştiren Kılıçdaroğlu, THY'nin tarifeli uçağıyla geldiği İistanbul'dan aktarmayla Ankara'ya geçti.   Kılıçdaroğlu'nu Esenboğa Havalimanı'nda partililer karşıladı. - Ankara 9 63 24 0
